賣過期濾罐會員：雀仔按摩 #23904

大家小心呢條仆街賣兩對過期 6035 濾罐，啱啱睇返有效期係 2019 年 10 月，我想 TG問返佢，佢已經刪除咗，手足要小心，祝你中武漢肺炎，癱瘓不動，長命百歲

唔好計較咁多啦，宜家非常時期

眾志logic

PoPo 點解唔可以有性慾 （平權）

哇